國際學校4名曾一同無戴口罩打網球的教師確診

做運動百毒不侵
唔駛戴罩

學生->屋企人->同事->...

on9冇藥醫

咩中文黎, 第一句話我個個字都明, 加埋一齊唔明佢講緊乜春

最初頭武漢直送因為本地人怕死爆唔到
估唔到係離地有錢佬社區爆發先

閱讀理解攞U?

邊間先
#182嗰間加拿大國際學校？

曾一同（在無戴口罩嘅情況下）打網球

簡化得太緊要

1打1咪無事囉
最緊要唔好上網

邊個叫曾一同

摸過個波之後摸口鼻

曾經一同

打完點都會一齊飲水同吹水
其實中硬

真係柒喎

蘋果：有傳有國際學校其中4教師確診或初步確診，4人曾打網球，其間無戴口罩，結果一同染疫。

簡化到咁kick就好心正常咁打

摸個波
之後一定會末下臉d汗

港豬寧願死都要做多人運動

全民染病 適者生存

歐化中文﹐當英文relative clause 咁寫。

上網傳染

更衣室中裸體相對總會按捺不住

係咪打友誼波

Kelly Mount School 尖東商場開藥個間
之前好似無牌經營左一段時間

根本話做運動身體健康就唔會病係弱智先講得出